# Домашнее задание к лекции 3.1 «Классы и объекты»

1. Распишите своё понимание инкапсуляции. Представьте, что вас спрашивают на собеседовании.
2. Сформулируйте своими словами в чём плюсы объектов, а в чём минусы?
3. Опишите 5 классов и создайте по 2 объекта каждого класса — Машина, Телевизор, Шариковая ручка, Утка, Товар. Классы должны содержать свойства и методы. Все в одном файле.

## Дополнительное задание:
1. Создайте класс новостей для сайта.
2. Реализуйте страницу, на которой вы будете эти новости выводить, используя только методы класса (к свойствам обращаться нельзя).
3. (Необязательно) Если окажется слишком просто, реализуйте класс комментариев и создайте метод `getComments` в классе новостей, в который будете передавать объект с комментариями, который будет также их выводить.

